屌你老母！聯署五百幾個支持就唔撚派膠袋

毒撚真係好可怕 你死咗就最環保啦

環保撚 應該要結紮

一齊report佢個濕鳩page

受兩蚊都比

大家聯署五千人要佢派兩個膠袋

有無人搞支持派膠袋

我第一個支持

支持

支持派。買野無袋好L麻煩。

陰謀d 諗
商家自己都買到500個account